80% tsla 20% nio 下年準備財自

連登仔成日講all in tsla 有幾多人真係去做而贏錢？

都唔明點解人地已經日日講 你地仲唔買 成日泡沫 泡沫

泡你個閪咩 講撚左咁耐都未爆

財務自焚

慢慢ff 泡沫啦你地 ff 左成年啦

半年前咁做就話你叻

咁遲先嚟做仲以為自己好威

呢d說話我上年未拆股個陣已經聽過好多次

一早做左 而家笑你地冇做個班

3年前借私貸做左 均價23X 最後未拆股前73X 放左
拆股後有做買賣 但overall賺3倍左右
當然冇SH到現在 賺唔曬波幅

依家諗番其實好傻
大家都知buy tesla其實係買ceo
因為其實呢3年內
只要Elon musk發生咩事 我既全部就冇曬

依家自己就努力擺脫「tesla股神」呢個貶意詞

都執左好多啵師兄